Documento gerado sob autenticação Nº KPP.369.921.9PP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5551                  de  26/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°50542,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA DE CASSIA JARDIM REHM (Siape:
0358700 ),  para substituir   JÚLIA CRISTINA MOTA DA SILVA (Siape: 0196853 ), Diretor da Divisão de Controle
de Cargos do DAP da PROGESP, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da
Função, no período de 16/07/2018 a 22/07/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
